msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pedigree chart\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-29 12:35+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-29 12:35+0100\n"
"Last-Translator: Rico Sonntag <mail@ricosonntag.de>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: src\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: resources/views\n"

#: src/Configuration.php:193 src/Configuration.php:201
msgid "left"
msgstr "祖輩在左"

#: src/Configuration.php:194 src/Configuration.php:202
msgid "right"
msgstr "祖輩在右"

#: src/Configuration.php:195 src/Configuration.php:203
msgid "up"
msgstr "祖輩在上"

#: src/Configuration.php:196 src/Configuration.php:204
msgid "down"
msgstr "祖輩在下"

#: src/Module.php:123 src/Module.php:233
msgid "Pedigree chart"
msgstr "世系圖"

#: src/Module.php:133
msgid "A pedigree chart of an individual’s ancestors."
msgstr "個人祖先的世系圖。"

#: src/Module.php:236 src/Traits/ModuleChartTrait.php:41
#, php-format
msgid "Pedigree chart of %s"
msgstr "%s的世系圖"

#: src/Module.php:252
msgid "Use Ctrl + scroll to zoom in the view"
msgstr "按住Ctrl和鼠標滾輪放大查看"

#: src/Module.php:253
msgid "Move the view with two fingers"
msgstr "用兩根手指拖動視圖"

#: src/Processor/DateProcessor.php:129
#, php-format
msgid "Born: %s"
msgstr "生於: %s"

#: src/Processor/DateProcessor.php:133
#, php-format
msgid "Died: %s"
msgstr "逝於: %s"

#: src/Processor/DateProcessor.php:137
msgid "Deceased"
msgstr "已故"

#: src/Traits/ModuleConfigTrait.php:67
#, php-format
msgid "The preferences for the module “%s” have been updated."
msgstr ""

#: resources/views/modules/pedigree-chart/config.phtml:25
msgid "Control panel"
msgstr ""

#: resources/views/modules/pedigree-chart/config.phtml:25
msgid "Modules"
msgstr ""

#: resources/views/modules/pedigree-chart/config.phtml:44
msgid "save"
msgstr ""

#: resources/views/modules/pedigree-chart/config.phtml:49
msgid "cancel"
msgstr ""

#: resources/views/modules/pedigree-chart/form/generations.phtml:22
msgid "Generations"
msgstr "幾代"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/form/layout.phtml:23
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/form/layout.phtml:29
msgid ""
"Show empty boxes for missing individuals. Caution: May slow down your system!"
msgstr "顯示丟失人員的空框。注意。可能會降低你的系統速度!"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/form/layout.phtml:39
msgid "Open individual in new browser window/tab"
msgstr ""

#: resources/views/modules/pedigree-chart/form/layout.phtml:45
msgid ""
"Open the current individual's detail page in a new browser window/tab when "
"it's left-clicked, otherwise the current window/tab is used."
msgstr ""

#: resources/views/modules/pedigree-chart/form/orientation.phtml:22
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:39
msgid "Individual"
msgstr "個人"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:71
msgid "Show more options"
msgstr "顯示更多選項"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:72
msgid "Hide more options"
msgstr "隱藏更多選項"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:77
msgid "view"
msgstr "查看"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:83
msgid "Re center"
msgstr "居中"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:88
msgid "Export as PNG"
msgstr "導出為圖片"

#: resources/views/modules/pedigree-chart/page.phtml:91
msgid "Export as SVG"
msgstr "導出為SVG"
